{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017879",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 고현 하이엔드 호텔"
    },
    "text": "再び訪れる高品格ホテル、ハイエンドホテル巨済です。 このホテルはリラックスできる空間です。 総客室数は28室で、竣工は2023年に行われ、リノベーションは2023年6月に全体的に行われます。 韓国語を含む様々な言語でもご案内いただけます。 客室案内は禁煙、無料Wi-Fi、空気清浄機をご用意しております。 客室料金は基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあり、退室時間を超える場合は自動的に追加料金が発生することがあります。 ホテルの運営状況によって客室番号とデザインはランダムで割り当てられ、連泊予約時には貸室費用や追加費用が発生することがあります。 また、オンシーズン、特定の日、そして祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者との男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親が同伴した場合にのみ入室が可能です。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、身分証明書を持参しない場合は利用制限と払い戻しはできません。 また、備え付けの物品が盗難、毀損、汚染された場合、損害賠償および洗濯費を請求することができます。 午前0時以降は騒音防止のため、すべてのお客様に騒音に注意してほしいとお願いします。 周辺の客室に迷惑がかからないよう、お互いに配慮と協力をお願いします。 ホテルの住所は慶尚南道巨済市古賢路11キル15です。 周辺には古県バスターミナルまで徒歩約5分の距離に位置しており、サムスン重工業までは車で約6分の距離です。 巨済市役所までは車で約4分、巨済捕虜収容所までは車で約5分の距離です。 また、ホテル1階にはGS25コンビニがあり、巨済島で有名なグルメ店であるチャンウォン粉食とカワニナ食堂も営業しています。 レビューヤノルジャアプリとウェブで宿泊したレビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。 これらの訪問者のレビューでは清潔さと位置の便利さに対する称賛が多く、駐車スペースが狭いという意見がありました。 しかし、全般的にほとんどの方々が満足できる宿でした。 客室の状態や寝具類、浴室の清潔度、そしてインテリアなどに対する満足度が高く、防音効果も良かったという意見がありました。 また、周辺にコンビニやカフェがあって便利でしたし、社長の親切な応対も印象的でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの竣工はいつですか？",
            "answer": "2023年に行われます。"
        },
        {
            "question": "リノベーションはいつ行われますか？",
            "answer": "2023年6月に全体的に行われます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は28室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどの言語で案内してもらえますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内してもらえます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室案内は禁煙、無料Wi-Fi、空気清浄機をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあり、退室時間を超える場合は自動的に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの運営状況によって客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "ホテルの運営状況によって客室番号とデザインはランダムで割り当てられます。連泊予約時には貸室費用や追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "料金に変動がある場合があるのはなぜですか？",
            "answer": "オンシーズン、特定の日、そして祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親が同伴した場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要です。身分証明書を持参しない場合は利用制限と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "物品の盗難や毀損についての対応はありますか？",
            "answer": "備え付けの物品が盗難、毀損、汚染された場合、損害賠償および洗濯費を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "騒音についてのルールはありますか？",
            "answer": "午前0時以降は騒音防止のため、すべてのお客様に騒音に注意してほしいとお願いします。周辺の客室に迷惑がかからないよう、お互いに配慮と協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所を教えてください。",
            "answer": "ホテルの住所は慶尚南道巨済市古賢路11キル15です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には古県バスターミナルまで徒歩約5分の距離に位置しており、サムスン重工業までは車で約6分の距離です。巨済市役所までは車で約4分、巨済捕虜収容所までは車で約5分の距離です。また、ホテル1階にはGS25コンビニがあり、巨済島で有名なグルメ店であるチャンウォン粉食とカワニナ食堂も営業しています。"
        },
        {
            "question": "他のゲストのレビューにはどのような意見がありますか？",
            "answer": "レビューヤノルジャアプリとウェブで宿泊したレビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。これらの訪問者のレビューでは清潔さと位置の便利さに対する称賛が多く、駐車スペースが狭いという意見がありました。しかし、全般的にほとんどの方々が満足できる宿でした。客室の状態や寝具類、浴室の清潔度、そしてインテリアなどに対する満足度が高く、防音効果も良かったという意見がありました。また、周辺にコンビニやカフェがあって便利でしたし、社長の親切な応対も印象的でした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 706,
        "QA": 854
    }
}